截至上月21日，甲甴拘捕5856人, 落案控告938人

保安局：反修例示威活動至今逾百名18歲以下人士被控

保安局表示，截至上月21日，警方因應反修例示威活動，拘捕5856人，當中包括1名11歲男性，159人為12至14歲、742人為15至17歲、1192人為18至20歲、1827人為21至25歲、840人為26至30歲、602人為31至40歲、281人為41至50歲、212人為50歲以上。保安局回應立法會議員書面質詢時又表示，拘捕人士之中，4698人的案件仍在調查，包括拒保候查及保釋候查，938人已經完成或正處於司法程序，220人無條件釋放。當中被落案控告人士中有 102人為18歲以下，佔被落案控告人數約10.9%，362 人報稱為學生，佔總被落案控告人數約38.6%。另外，保安局表示，由 6月9日至11月29日，共有483名警員在行動中受傷，職級由警員至總警司，受傷原因包括汽油彈燒傷、腐蝕性液體灼傷、硬物、利器或改裝武器所傷，以及被人毆打及咬傷等。

2019-12-04 13:41:56 RTHK TG

拒保侯查同無條件釋放其實有咩太大分別？都係有料就可以拉番你㗎啦？

濫捕

真正有料既都唔知有無100人
其他都係鳩告

push

死要面囉簡單講就係

[踢保]去狗屋報到即入

各位手足可以參考下

黑警邏輯，所有人本身都係罪犯，只係佢地調查緊

咁計法告暴動爆眼老師都係拒保侯查明明就係無料告放撚咗

又想r budget

屌咁個100個手足係唔係都唔使幫

蕭生都話好難告得入

係用好耐時間又好長程序
生埋個仔,到佢入幼稚園, 你就有判決

可以點幫。都係基金/搵老細請佢地

踢爆佢